css-анимация
------------

+ http://www.species-in-pieces.com/#
+ http://adamschwartz.co/magic-of-css/chapters/6-transitions/ туториал анимация
+ https://github.com/h5bp/Effeckt.css мега-библиотека, анимация + боковое меню
+ http://lazylinepainter.info/ рисует поэтапно svg картинку
+ http://wellcaffeinated.net/PhysicsJS/examples/showcase.html#demo-8 физика
+ http://a-jie.github.io/Agile/ js to css3
+ http://elrumordelaluz.github.io/csshake/#1
+ https://github.com/nosir/obelisk.js кубики
+ http://tweene.com/docs/speed-control/ прокси для 3 библиотек анимации

svg-анимация
------------
+ http://tympanus.net/Development/SVGDrawingAnimation/index.html svg drawing animation codrops
+ http://alexk111.github.io/SVG-Morpheus/ трансформирует любую картинку в другую картинку
+ http://maxwellito.github.io/vivus/ рисует path
+ https://github.com/ConnorAtherton/walkway рисует path
+ http://css-tricks.com/polylion/ Polylion — анимация полигонов в svg с помощью css
+ https://ihatetomatoes.net/svg-scrolling-animation-triggered-scrollmagic/ SVG-анимация, запускающаяся при прокрутке с помощью ScrollMagic (SVG Scrolling Animation Triggered By ScrollMagic)

SVG
=============

svg библиотеки
""""""""""""""
+ http://snapsvg.io/
+ http://bonsaijs.org/
+ http://www.svgjs.com/
+ http://raphaeljs.com/
+ http://qrohlf.com/trianglify/ — JS библиотека для генерации абстрактного геометрического фона в SVG и CSS

svg иконки реализация
"""""""""""""""""""""
+ http://www.pencilscoop.com/2014/04/injecting-svg-with-javascript/

Как упаковывать svg
"""""""""""""""""""
+ http://www.sitepoint.com/designers-guide-working-with-svg/

Как подключать inline svg через localstorage
"""""""""""""""""""
+ http://osvaldas.info/caching-svg-sprite-in-localstorage
+ https://lincolnloop.com/blog/svg-sprites-and-icon-systems-are-super/ свг спрайт

SVG в шрифт
"""""""""""
+ http://iconvau.lt/
+ http://css-tricks.com/web-audio-api-sound-on-hover/ добавление звука при наведении
+ http://tympanus.net/Development/IconHoverEffects/ классная анимация ширфтовых иконок при ховере

Polyfill
""""""""
+ http://www.sitepoint.com/graceful-fallback-svgs-old-ie/ polyfill svg

Утилиты
""""""""
+ https://jakearchibald.github.io/svgomg/ web gui svgo
+ http://buseca.github.io/patternbolt/ svg паттерны

Примеры
""""""""
+ https://designer.illustrio.com/galleries?id=54215e00503b5c20c3337bfd&example=542c38335b4cf1e85db5649c хорошая галерия примеров свг
+ http://www.sitepoint.com/graceful-fallback-svgs-old-ie/ polyfill svg

Gulp
""""""""
+ https://github.com/w0rm/gulp-svgstore
